## Тестовое задание от Web Systems Solutions

Тестовое задание находится в корне проекта в файле TestTask.doc.

Помимо выполненного тестового задания также дополнительно было реализовано:
 - JS & PHP проверка введенных данных при сохранении работников в разделе "Должности";
 - Сортировка в разделе "Работники" может происходить как по одному, так и по нескольким полям одновременно.